鍾意打機嘅巴打快入!有德國手足要幫手

兵工廠名將奧燒因為聲援維吾爾手足而俾中共封殺
中共仲請咗大量pr上波台同TVB抹黑佢
佢公司啱啱新出咗隻益智mobile game
大家唔係唔g持啊嘛

The latest Appnin Studios game, Grapplepack, is out now! Delighted to have launched our second game with the Appnin team which is available to download now! 🚀🎒

↪↪↪

Down咗，好撚難玩

玩咗兩日先最遠30m